祝大家2017過得更好

唔會祝大家事事順利 因為根本冇咩可能
但會祝大家關關難過關關過
希望大家2017年會成為一個更好既自己

多謝，祝福你

大家咁話